原來係要delay飛機， 我仲以為係以眼還眼㖭 嚇得我呀

起底 Blocked

Show Blocked User - 鷄肉大師